她说：“品牌绝对受欢迎，我们希望他们参与社区活动。”。深度挖掘：2020年夏天如何迫使品牌营销向更好的方向转变| jim cooper | 2020年9月14日| Digiday
Old Navy表示，欢迎所有员工申请在其所在社区担任民意调查工作人员，但薪酬覆盖范围仅适用于店内、小时工，而非公司一方的员工。老海军将支付员工在选举日（雷切尔·金，2020年9月1日，财富杂志）投票站工作的工资
所以，那个将进入我生活并能够处理所有这些的人将是一个非常坚强的人，但我期待着欢迎那个人。全文：托米·拉伦在《卡洛斯·沃森秀》上的表演丹尼尔·马洛伊2020年8月31日奥兹
尽管肯尼迪在一次采访中主要是急于讨论她的加利福尼亚地区，但她也在关注她的技术背景将给华盛顿带来什么，以及国会欢迎第一位女性科技创始人的原因。布莱恩·肯尼迪可能是《财富》杂志2020年8月24日第一位在国会任职的女性科技创始人
它的使命是创建一个社会化、安全和受欢迎的社区，在这里，人们可以在参与有趣的体育运动的同时享受自我的乐趣。克利夫兰——世界摇滚之都| LGBTQ编辑| 2020年8月21日|无直接新闻
我们有数千名自称为变性人的用户，他们是Grindr社区受欢迎的成员。Grindr的变性问题| David Levesley | 2015年1月9日|每日野兽
在众议院19%的席位和参议院20%的席位上，本届国会将比以往任何时候都欢迎更多的女性。国会难以忍受的白色|迪安·奥贝达拉| 2015年1月8日|每日野兽
可卡因走私、骗税和受贿，重生的基督徒：欢迎收看2014年的政治丑闻。2014年对于卑鄙的帕特里夏·墨菲（Patricia Murphy）2014年12月30日《每日野兽》（DAILY BEAST）来说是一个令人愉快的好年头
无论瓦茨拉夫·克劳斯走到哪里，都会受到志同道合的自由营销者的欢迎。自由主义英雄瓦茨拉夫·克劳斯（Vaclav Klaus）被卡托研究所（James Kirchick）2014年12月22日《每日野兽》（DAILY BEAST）剪掉了翅膀
无论如何，我欢迎这次对话，作为我们明天将要做的对即将到来的板岩的回顾的一部分。索尼《菠萝快车2》内部：泄露的电子邮件透露了斯通纳喜剧续集《威廉·布特》2014年12月21日《每日野兽》的争夺战
六点钟的时候，我又一次感受到了火车车厢的欢迎之声，八点钟我就到了威尼斯。欧洲概览|霍勒斯·格里利
房子里的好太太出来欢迎我，而加龙已经在台阶上准备好了。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
特里桑走上前去迎接他，嘴角挂着热情欢迎的微笑，他们相互鞠躬表示正式的问候。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
她脸上带着一种痛苦的表情，几乎是惊恐的表情；她保住了自己的位置，但她的眼睛默默地欢迎伯纳德。自信|亨利·詹姆斯
你的父母对你的欢迎并不比这个韩国小孩的父母对他的欢迎更热烈。我们的韩国小表弟| H.李M.派克